識左新女，條女比女友靚同大波，應唔應該飛女友？

比你會點，新女樣同波都正過女友

飛

應該

緊係飛啦

兩個都唔要，自己打飛機

屌左先飛
未屌就張就下屌住現任先

新鮮感姐

大波來講係未拆禮物已confirm 大幾多先

你條女都係一架炸，佢有件有錢過你，靚仔過你既溝，一定會比佢試下

差在長唔長遠

建議巴打可以一腳搭兩船睇下條新女值唔值長期持有

圖

圖呢

無圖點答你呀？

識左實溝到咩

model answer

受良心責備都唔要後悔

點撚解你呢啲人渣都會有女朋友㗎,你快啲死撚咗去啦

新女交比我 唔好辜負你女朋友

新女有無裝假狗架

應該
最好快啲
放過你女朋友

你依個心態就係咁...

蘇格拉底談人生

柏拉圖有一天問老師蘇格拉底什麼是愛情？

蘇格拉底叫他到麥田走一次，要不回頭地走，在途中要摘一棵最大最好的麥穗，但只可以摘一次，柏拉圖覺得很容易，充滿信心地出去。

誰知過了半天他仍沒有回去，最後，他垂頭喪氣出現在老師跟前訴說空手而回的原因：「很難得看見一株看似不錯的，卻不知是不是最好，不得已，因為只可以摘一次，只好放棄，再看看有沒有更好的，到發現已經走到盡頭時，才發覺手上一棵麥穗也沒有。」

這時，蘇格拉底告訴他：「那就是愛情---愛情是一種理想，而且很容易錯過。」

柏拉圖有一天問老師蘇格拉底什麼是婚姻？

蘇格拉底叫他到杉樹林走一次，要不回頭地走，在途中要取一棵最好、最適合用來當聖誕樹用的樹材，但只可以取一次。

柏拉圖有了上回的教訓，充滿信心地出去。

半天之後，他一身疲憊地拖了一棵看起來直挺、翠綠，卻有點稀疏的杉樹。蘇格拉底問他：「這就是最好的樹材嗎？」

柏拉圖回答老師：「因為只可以取一棵，好不容易看見一棵看似不錯的，又發現時間、體力已經快不夠用了，也不管是不是最好的，所以就拿回來了。」

這時，蘇格拉底告訴他：「那就是婚姻---婚姻是一種理智，是分析判斷，綜合平衡的結果。」

你條女應該飛你

聖誕樹？

有相有真信

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

飛撚左你就岩啦 垃圾思維 屌你老母呀

中出即飛

問下你依咖條女嘅意見喇
放上連登問毒撚托柒咩

係飛都你條女飛你 人渣
你條女都應該搵番個靚仔過你長過你
垃撚圾

好難揀咩？

話飛嘅都係懵鳩

Why not both 享齊人之福

樓豬係男=冇問題
樓豬係女 問飛唔飛男友就=臭G
連登仔

唔洗飛既 星期一三五陪新女 舊女就二四六 星期日回下氣

睇長遠邊邊俾到你既野大啲 如果只係當下一時之快 無左長裏可能會有既利益我寧願唔要 不過如果你識玩既家下玩下個新 hold到個舊既又得既

同問點解你啲人咁有錢架一樣 資本社會黎架 唔係乖仔就一定我到 仆街就一定仆街架 學野啦朋友

ok

識左新仔，條仔比男友型同大隻，應唔應該飛男友？

盡快飛！ 仆街應該孤獨終老

心大

用聖誕樹 應該因該加左「時間」 你要在聖誕節前選好。

柏拉圖（公元前427年－前347年）

耶穌未出世喎

樓主生性病

祝你早日俾現任狠飛，新女剩係收你做兵

識左當溝左？

諗起不要相信胡適果幅圖

未有offer都唔好裸辭

why not 煲